望到港人港地個班撚樣既留言真係覺得好撚心寒

成撚日講埋d on9理論，香港有呢班撚真係點會有進步
望到好撚心寒，又好撚心酸
Rip hk

link❓